[低置式冷氣機]嫌阿媽煮飯唔啱胃口 青山道隔離街危坐冷氣機

深水埗石硤尾邨美亮樓一單位，昨晚約11時，一名29歲姓陳男子，疑因母親煮的飯餸不合口味，攀出窗外危坐冷氣機上，51歲母親報警。警員接報到場勸喻後，陳男返回安全位置，清醒被送往明愛醫院治理。

29歲

應該上開低置區,咁嘴刁

分身

你好阿

青山道同樓巿downdowndown入咗嚟

兩條柒頭皮留下兩個負皮

有冇個餐飯可以研究吓